獌心諗你鏝做到既我都一樣做到

屌你老母
笑撚死

屌你老母 垃圾獌

唔係好撚魔性澎湃嫁咩

曼城可以由英國打到全世界都識，我曼聯一樣得